罪成囚十年 桂民海 : 司法機關充分保障桂民海依法享有的各項訴訟權利

在內地被拘留的銅鑼灣書店前東主桂民海，被寧波市中級人民法院，裁定「為境外非法提供情報」罪名成立，一審判處有期徒刑十年，剝奪政治權利五年。

法院昨日公開宣判。根據公告，桂民海表示認罪服判不上訴，又說案件辦理過程中，司法機關充分保障桂民海依法享有的各項訴訟權利。部份社會群眾旁聽宣判。

我萬珠莎華就最鍾意講道理架喇

psih

push